各位點睇25歲前結婚？

係咪會易啲離婚
如果家境好少少會唔會好啲

岩岩上ig見到youtube嗰個jade條仔同佢求佐婚有感而發

條女好似係96年

有冇巴或絲25歲前就結佐婚？

我都想

想早婚...但今世唔得了

但係好多人話會好易離婚

遲婚有遲婚好 可以玩到30幾歲

有錢就無所謂
眼見識得有啲人兩公婆住公屋學歷又低
25歲未夠就結婚 仲生埋細路
我心諗佢地生個細路出嚟都係受苦受難

通常都係靚女嫁先
街市買嘢都係好嘢俾人清哂
無話好唔好 睇個人價值同埋男仔嘅消費能力

識人19歲定20就結

25歲結到婚，除佐唔小心搞大個肚呢批之外
其他多數喺屋企本身有一定積蓄，兩者或其中一個已經有一定事業基礎
但話分兩頭，有幾多個25歲真喺識思考人生？完全成熟應付各種家庭問題？ 腦筍是否完整？
煮飯都未必熟手，點玩？ 貪新鮮？
冇事業基礎，靠愛殺出一條血路真喺拿兩個人幸福較飛

不過首先你要有.........
然而我冇 亦唔想25歲前結婚.

唔撚識
佐你老母

咁又係仲要住喺間細屋日日睇住老豆老母嗌交

我老婆23同我結左，冇大肚
係美國做野，叫做有車有樓
兩老係香港唔洗我養

算係咁啦...佢都仲讀緊master 生活剛剛夠唔洗捱窮

勁 依家結佐婚幾多年？ 介唔介意講你做貴行

感情好唔好嫁

咁後生就想戴綠帽

同居仲好啦

有家底嗰堆可能請埋工人 不過同時都好大誘惑

個心未定

有家底 有能力請工人， 只要妳唔討厭對方，對方又肯娶/嫁，一般人可能真喺已經狗衝
話知佢未來喺點

唔係好耐...佢今年24
我就做室內設計，未計bonus花紅有35k hkd
我老婆都就黎畢業，做營養師，佢出到黎應該高人工過我

晚晚我煮飯佢洗碗，一齊打機 好開心

大家覺得男同女理想結婚嘅年齡係幾多歲
話時話外國啲人唔知點解好多大學就結

96年 我以為28....29歲

父幹

老實，早少少生同個細路思想脫節冇咁快